突發、今次玩撚大左！

國務院港澳辦，強烈譴責香港有示威者，圍堵中聯辦。

發言人說，部分激進示威者圍堵中聯辦，向辦公大樓門口懸掛的國徽，投擲黑色油漆彈，在外牆噴塗侮辱字句，並試圖衝進辦公大樓。

發言人說這種行徑，公然挑戰中央政府權威，觸碰一國兩制原則底線，性質嚴重，影響惡劣，絕對不能容忍，香港警方及時採取有關行動，非常必要。發言人又說，堅定支持特區政府依法採取一切必要措施，確保中央駐港機構安全，維護香港法治，懲治犯罪分子。

屌，今次大陸真係有籍口做野，玩國徽，真係鬼佬都唔敢出聲⋯

on9

P牌

驚佢有味 打嘴炮佢就識

咁講0既話燒國旗HUR 國歌做左野好耐.

屌咪又係果幾句

P牌仔大驚小怪，支那三日唔埋兩日就強烈譴責日鳩日都咁講
我真係好撚驚呀屌你老母